「我該動手術嗎？」TWICE多賢「魅力單眼皮」居然消失...

成員多賢在直播中表示：「如果粉絲們願意的話，我會履行之前的貼雙眼皮的約定」，而成員們當然沒有放過這個機會，興奮的幫多賢貼上雙眼皮貼

貼完之後，多賢自己都很不可置信地看著自己的眼睛，不過其他成員們則是一陣讚賞，並說：「還不錯阿！」、「很漂亮欸」讓多賢連忙接問：「那我該去動手術嗎？」ㅋㅋㅋ
看來多賢也很滿意自己的雙眼皮造型呢！

而既然都聽好雙眼皮貼了，怎麼能放棄拍幾張美美的照片呢！
在TWICE的SNS上就可以看到多賢滿意的自拍集阿！
粉絲們也喜歡雙眼皮的多賢嗎？還是喜歡單眼皮的多賢呢？

我都係中2單眼皮既賢寶多D

多賢好正啊啊啊啊啊啊

支持多賢

CHING SIX BALL

佢地關係好好 唔會咁

想射精...

No色情

多賢咩造型都係咁靚

腎B好正

玩jer仔

痴痴下就會變左雙眼皮 最後會話冇做到手術 係靠日日痴膠紙痴到變左永久雙眼皮